[Android 轉 iPhone 軟件] 夾份買 Backuptrains

一個 key 可以裝三部 Android phone.

有冇興趣夾份? my TG:

Backuptrains for Windows (from your Android phone to iPhone)

PROFESSIONAL ANDROID IPHONE BACKUP & RESTORE UTILITY
Transfer SMS, MMS, Photo, Video, Audio, Contact, Call Log, WhatsApp, Viber, Kik, etc

Copy data from Android to iPhone smoothly with our Android SMS/MMS to iPhone Transfer, Android Data to iPhone Transfer, Android WhatsApp to iPhone Transfer, Android Viber to iPhone Transfer and more.

買呢隻: android-whatsapp-to-iphone-transfer

Pish

$160 都要share, 班IT狗多得你唔少

一個key 3部機, 你部iphone同android已經用左2個, 剩低果個quota可以用黎做咩

要夾就買family果個, 8個quota先分得勻

巴打你老點

我買咗個人版，話明支援三部機。宜家將兩部android，成功抄去兩部 iphone 度。

仲剩低一個 license 可用, 有冇巴絲有興趣？

口渴想買可樂飲
一支500cc夠分兩杯
有無興趣夾份？

我個飛機杯用完仲有包ky
仲未玩未殘 你有無興趣?

1/3 價錢買到同一個軟件。

你唔 like 係你的選擇，正所謂百貨應百客，我尊重。

但係你唔洗咁刻薄咁批評其他人不同的做法

iPhone轉andriod係咪都用得？

應該唔同軟件

仲有冇

sorry, 冇啦

樓主呢個行為好乞衣

冇老點喎，我轉完都係當用左2個device

咁就奇怪

買咗個LICENSE可以抄三部 ANDROID, 我用盡佢三個, 又冇CRACK佢, 點解乞衣?